下星期中三TSA，監考老師可以做啲咩？

同佢哋講做自己想做嘅嘢